{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60957&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 호텔 V"
    },
    "text": "予約案内: - 予約した日に訪問してお名前を教えてください。 - 予約者名と宿泊のお客様が異なる場合、予めお知らせください。 - 全客室料金は2人基準です。 - 全客室家族を除く3人以上の男女同室での宿泊は禁止しています。 駐車場情報: - 客室駐車が原則です。(変動事項が発生した場合はお知らせください) - 徒歩専用の部屋は車なしで利用するお客様専用です。 計5台の駐車施設保有周辺情報: - 市外高速バスターミナル徒歩5分の距離 - 周辺の商店街と密接しているため、病院、薬局、コンビニ、各種飲食店徒歩で利用可能 - 丹渓洞のバラ公園周辺に位置し、食べ物、楽しみどころが豊富 - CGVメガボックス徒歩3分、原州市庁車3分の距離、客室内部施設: - 全客室50インチ以上の高級テレビで最新映画鑑賞可能 - ネットフリックス利用可能 - 一般B客室だけの浴槽サービス - ビームプロジェクター利用客室活用(誕生日·記念日イベント可)- 準特室ツイン(PC)、 特室（ビームプロジェクター） 様々な客室タイプ - ヘアアイロン使用可能フロント及びその他の施設 : - ホテルロビーに設けられた香水ゾーン - 様々な香水を存分に使用してください。 - ホテルロビーに簡単な朝食サービスを実施 - ホテルロビーに用意されたコーヒーマシン、デザートキャンディー - 存分にお召し上がりください - 各階に電子レンジを完備。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約した日に訪問してお名前を教えてください。",
            "answer": "予約者のお名前を教えていただければ、ご予約を確認いたします。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊のお客様が異なる場合、どのようにお知らせすれば良いですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊のお客様名が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "全客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "全客室の料金は2人基準となっております。"
        },
        {
            "question": "全客室での3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、全客室では3人以上の男女同室での宿泊はご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "基本的には宿泊のお客様の駐車をお願いしております。(変動事項がある場合は事前にお知らせください)"
        },
        {
            "question": "徒歩専用の部屋は車なしで利用できますか？",
            "answer": "徒歩専用の部屋は車を利用しないお客様専用となっております。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "計5台の駐車施設をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や店舗がありますか？",
            "answer": "市外高速バスターミナルや商店街が近くにあり、病院、薬局、コンビニ、各種飲食店などが徒歩で利用可能です。また、丹渓洞のバラ公園周辺に位置しており、食べ物や楽しみどころも豊富です。CGVメガボックスや原州市庁も徒歩や車でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "全客室は50インチ以上の高級テレビを完備しており、最新の映画を鑑賞することができます。また、ネットフリックスの利用も可能です。一般B客室には浴槽のサービスもあります。特別なイベントにはビームプロジェクターを利用した客室もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "利用可能な客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "準特室ツイン(PC)と特室(ビームプロジェクター)など、様々な客室タイプをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルロビーには香水ゾーンが設けられており、様々な香水をお使いいただけます。また、簡単な朝食サービスやコーヒーマシン、デザートキャンディーもご用意しております。各階にも電子レンジを完備しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 613
    }
}